熱刺的歌 ！忽爾靜了！ 倫敦！ 一聲慘叫~~~~~~

熱刺的歌 忽爾靜了
倫敦 一聲慘叫
歐冠位也沒了 四弟你被忘掉
爭冠 預了失分惡兆

又無三分 失控地笑 場邊 終於哭了
失季軍也定了 你第四但心照
那托定咸熱刺 不妙了

*當歐冠聯結束 車仔派對舞曲
阿記曾像這樣 爭標大概相似
總有十年 落入這種困局

熱刺今天 聲勢大了
倫敦 一哥想要
成功的季度流走了 列阿利曾經這樣了*

鹿徑風光 一剎沒了
銅獎 手中丟了
輸過炒過敗過 那熱刺被速秒
猛將下場就要 走掉了

Repeat *

是 所有熱迷會走掉 一發現已經淪落了

ho ball

此貼必火

原曲係咩？

Crying in the party

回帶

屌啦星首歌原來數神填

豬sir江朗才盡

認錯人

Crying in the derby